《南華早報》:林 鄭 取 消 下 月 訪 問 德 國

據《南華早報》報道，她已取消原訂下月底的訪德行程，特首辦僅稱她在安排公務外訪時會考慮不同因素。該報引述消息稱，取消訪德與庇護一事無關，而是留下來處理《逃犯條例》修訂事宜。

Hong Kong’s leader has cancelled her planned trip to Germany in late June, although sources said it was not related to the growing controversy over the European nation granting asylum to two fugitives from the city who skipped bail in 2017 to avoid facing trial on rioting charges.
Chief Executive Carrie Lam Cheng Yuet-ngor’s office on Thursday would not confirm the cancellation, saying only that she would “take into account different factors in planning her duty visits”.
Sources linked her decision to the need to deal with the government’s extradition bill, which is at the centre of a major political row.
Two sources said the decision was made weeks ago, while another source revealed that Germany had only learned about the cancellation days ago.

柒柒柒啱啦 立即取消德國香港關係

小氣到

仲敢去咩

你仲有下月咩?
下月你隨時唔係特首啦柒婆

冇膽去同人隻抽 三口六面講清楚咩？唔夠講呀？

係咪驚到時俾人拒絕入境

德國心諗：你邊撚個呀柒頭皮

夠膽做唔夠膽認

德國議員會即場抗議，點解逼害關心政治年青人

心虛

條八婆究竟點先心息放過逃犯條例

八婆

如果逃犯條例過左， 基本上可以移民
香港人再唔受香港法律保護

一早應該走

笠水去到被人問兩個逃犯

以獨裁者身分去 幾形

閉關鎖港啦

條8婆愈重視代表條例愈危險

啱呀臭閪，唔好嘥德佬時間

駛咩同世界各國領袖見面丫
中國人眼光夠窄
上中國奶共就夠晒啦
死柒婆

議員問長問短就敢屌柒佢哋啫
德國人問你嘢夠膽屌？

特首一個衰過一個

好大個官威

怕左外國人問

特首份人咁小氣嘅

若畀電視台影到
佢遇示威不受歡迎
咁冇面 諗起都好笑

到時王台仰指住佢黎屌，保安特豋放水任佢屌。

德國：好呀，慳返d

取消去德國旅行呀？
訪問？人哋識你老鼠呀？

我：下個月唔食麥當勞

Everybody else：wfc

默克爾：聽講你全家都係英藉

縮返入中國做個地方芝麻官

你咪唔好撚去囉 人地有咩損失
加德國關稅啦

一定唔會 上面已經落咗order 一定要做

我唔撚柒尻屌你個含撚笨柒個老母嘅生滋甩毛爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅死走狗漢奸賣港賊垃圾

淆撚咗唔敢去

淋病：屌，又冇得去德國旅行

正柒婆
你覺得人地會有損失咩

市長仔學人擺款

條閪婆可能冇諗過攪到咁撚大鑊
依家騎虎難下
係睇佢條On9 點兩面做人難都開心

正常,佢忙緊腳痛落台

人地有中共撐腰 怕你香港人條毛咩
你估逃犯條例係佢屎忽痕要搞?

柒婆邊有面見人，返大灣區啦佢

不知所謂，７７７呢d就正宗 政治考慮啦 垃圾

好撚稀罕你黎咩

其實佢去黎做咩？有面見人咩呢條中共走狗

條撚樣梗係怕到時畀人問到口啞啞

林鄭亮劍

對方唔會在乎

亮劍

好打得

正一八婆

小器到呢！果然垃圾中国人

痴線 幾難受都好 你取消實on9

期待維尼去二十國峰會

去左都面懵懵

驚去到比人屌老母啫

香港原本係食四方飯做世界仔
而家就學支那死要面做核突野

唔應戰國際慣例係視作理虧

啱嘅，縮翻去大灣區

華國師發爛咋！

以為德國好想見你？

德國心諗你邊位呀

有篇文話柒婆佢好大喜功
原本冇人會諗呢條例

其實佢出訪有咩用

講真香港仲有幾多政策唔係上面落黎架
好大喜功可能係同實行方式有關
諗政策個個就西環

懲罰德國了

人地好撚稀罕你柒婆黎

留番d時間奶共屎眼啦支那狗

政府一早知德國庇護緊佢兩個，而家唔去係驚預到示威，又或者去到俾記者問到口啞啞

小氣

我驚你入唔到境咋

Agger

唔叫個大仔唔好去德國讀哲學?

去都唔敢去驚俾人問

林鄭好波

唔使驚 好快好多國家都冇得去

德國: Who?

怕過去，人地政府帶黃台仰出黎會面？睇你敢唔敢拉
係佢面前左一巴右一巴

唔好去囉，德國都無損失

支共唔比佢去啦
一陣間到左之助搵庛護點算
咪少隻支那狗？

佢會仲係特首
只不過名國只會當佢係香港市長

最多搵個栢林市市長entertain佢

有功歸中共
有禍歸香港
一國兩制精粹

___________過咗，基本上可以移民
香港人再唔受香港______保護

年中都講唔少啦

有得走唔走咩，次次都咁講架啦

日日都係最黑暗果日架啦

不過聽日更黑暗姐

係都鳩UP都係因為走唔到姐

我覺得係林鄭諗出黎

跟住維尼覺得正到爆，於是全力携行

wfc？小小地方官,夠薑加埋德國關稅丫笨

林鄭有料 又撚鳩德國

係就到時更加唔好諗引渡

足之有「香港難民 」出現了
講乜柒一國兩制都冇用 因為已經壽終
目前應該問問英國政府點收科

有事鐘無艷，無事夏迎春
支共對自己人都咁，何況對外
所以侵開佢地波就啱

德國：

怕柒呀？怕俾人拒絕入境呀？

德國都唔去基本上成個歐洲唔洗去啦 真係好核突好柒

屌佢老味妹仔學人擺款

去做難民啦

777:

我勁過希特拉, 你德國收皮啦

打自己友就得

市長學人訪德

一個官員仔
難聽d講係隻狗 人地撚識你咩

奶開共唔習慣去歐洲

我唔去你就無得叫我直接質詢人

真係大牌

good, 幫庫房慳番d錢， 橫掂件垃圾去到都唔會有作為。 香港政府官員其實全部都應該減少外訪。 唔好嘥撚晒香港資源。

你唔去人地仲開心

德國：wfc 你邊撚個？

其實佢去德國做乜
麥克爾都唔慌會見佢

笑撚死，你老幾呀，冇人識你喎

你估你真係特首咩 人地眼中市長仔渣 都扮撚哂野

本身大把難民等緊中出六十路

原來咁快PLAN定SUMMER TRIP

...可惜仲喺大陸的人質老公無辦法跟去 或者老公自己可以搞個大灣TRIP

咁先有官威呀，你地識條鐵咩

可能係德國唔畀佢去

去到一定比人問到口啞啞

林奠係女人嚟
有幾奇

更顯得政治庇護行為是正確做法

自絕

柒婆淨係識哩喺大灣區鬧外部勢力

可以去大陸旅行

取消訪德與庇護一事無關，而是留下來處理《逃犯條例》修訂事宜。

我係好忙先唔黎，你千萬唔好誤會啊笨蛋

你叫工聯會果班咁熱血嘅五毛點訓得著呢

駁唔到班港犬乜鳩都吠一餐

德國係歐盟既大佬之一，中國已經同美國打緊貿易戰，邊度夠膽開多條歐盟戰線呀。呢單庇護事件如果有保皇黨走去挑火頭，咁佢就真係唔明白主子既心意喇，死燃咗佢好過啦。

唔關佢事啦
佢有咩資格話事
肯定係上面唔肯放手
而家貿易戰打到窮
中共等條例過咗之後瘋狂抄家

政府幾時換走哂啲寶馬平治福士用比亞迪？

係咪驚一去無回頭

柒婆 八婆(唔講得) 尻婆

驚俾人捉上人權法庭

究竟係小器定冇膽

德國：WFC
Welcome all Hong Kongers!

點解可以咁撚小氣

三口六面講清楚
柒婆淨係識閪起塊面咋

政治難民喺德國同仆街特首窄路相逢就正 可惜

中共要炒家補血先過條條例 有咁多人真心以為係捉犯

講清楚一國一制？冇野可以講架

真心
觀乎全個港府領導班子，出去柒都幫唔副香港

會唔會係德國唔俾佢黎？

關唔關黃台仰事

小器到呢

好撚小器
定係驚去左歐盟比人JER撚到暈???